舖頭無文宣唔緊要，一於還原基本步

上年6月前一直都係用議員海報

唔好怪同路人，驚係人之常情

聽日2pm 好想見到你